［拜年］有冇巴絲嘅老竇老母好鍾意引火

呢一兩日去拜年
可能啲大人傾傾下已經冇乜話題，
於是我老母逢親見到親戚啲仔女年紀同我差唔多大，都即刻問佢地讀書讀成點/有冇拍拖
理所當然地，之後就輪到我比人問返

大大個燙手山芋車埋嚟

咁就叫引火

寒暄下姐

「個衰仔成日收收埋埋㗎！我地邊知咁多！」

我呀媽成日幫我出火

仲有好心明知個仔得170cm就唔好周圍撩人鬥高啦 下下要我企起身矮人半個頭

笑左

而家好撚大陰影

你確定佢真係你啊媽？

我表妹個老豆好鍾意辣火頭
細個發育時期有條仆街舅父話我大表妹兩年，仲矮佢半個頭
嗰陣火起咁話:你老過我老豆, 搵既錢佢四份一都冇添啦
全部人: -->

老母講嘢好直唔識轉彎 提過好多次佢都唔改

隔住個mon都聞到陣火藥味

咁絕 你贏晒啦